呢兩日好似雨革果陣，一堆柒頭制造白色恐怖

唔該大家信之前，停一停，諗一諗

PUSH
眼見越黎越多人存心製造緊白色恐怖,
咩去藥房買野都要身份証? 不如再吹大D, 出大廈看更要睇你身份証啦